比人話我似北極熊

痴撚線 完全唔似

北極熊都靚仔過你

真人幾靚仔 少似姜圖